[求解答]Mon嘅HDMI output太大聲

我而家個setting係
pc駁喇叭
另外ps4/switch都經mon嘅line out位駁去同一個喇叭出聲
但唔知點解mon嘅audio output超級大聲, 個mon同喇叭較到最細聲已經係正常音量
但如果個喇叭較到最細聲的話又變左pc嗰邊較到最盡都唔夠大聲
變左兩邊唔balance
可以點解決

本身都想買個dac改善下音質, 有無dac會有呢d較唔同channel唔同volume嘅功能(唔太熟)

電腦都經埋mon出聲
Solved

pc用dvi經唔到mon出聲
而且都係解決唔到ps4/switch較最細聲都已經正常音量, 夜晚想再細聲d玩都唔得嘅情況

Mon有冇得set個3.5mm係耳機定喇叭outout?

你喇叭用緊咩input? 兩個source都係line level?
你用緊兩個source 長遠都要部mixer仔
或者去鴨記配條attenuator -25dB嗰啲